# Exercice 01 : Words of honor
#### Fichiers à rendre : `Greyjoy.php`
#### Fonctions Autorisées : Tout ce que qui a été vu depuis le début de la formation et toute la bibliothèque standard de PHP.

Chaque grande maison a une devise qui lui est propre, et il serait malopportun pour quelqu’un qui n’en fait pas partie de l’utiliser. Les conséquences pourraient être dramatiques.
Écrivez la classe [Greyjoy](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Maison_Greyjoy) telle que le fichier [testEx01-1.php](../../../resources/Tests/testEx01-1.php) qui vous est fourni en annexe produise la sortie ci-dessous :

```bash
$> php resources/Tests/testEx01-1.php
We do not sow
$>
```

> ... mais que le fichier [testEx01-2.php](../../../resources/Tests/testEx01-2.php) qui vous est fourni en annexe produise une [erreur fatale](https://stackoverflow.com/questions/6307107/php-cannot-access-protected-property-error).